好想見到Isco同Koke同隊

有冇巴打都係咁

一齊過巴塞隆拿

一個二個都唔識波

isco踢tikitaka會好屈機

重馬同馬體偷偷留下負評

過你老母西

Isco留係皇把撚咩
Koke留係馬把撚咩

都係疤既拼圖

睇錯kobe